# Veit.Abra.Model.Demandanswer
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Poptávkový list - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma dodavatele; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna firmy dodavatele; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba ve firmě dodavatele; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**GotPricesDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zjištění cen od dodavatele [persistentní položka] | [optional] 
**CommunicationTypeID** | **string** | Způsob komunikace; ID objektu Způsob komunikace [persistentní položka] | [optional] 
**UnitPrice** | **double?** | Nabídnutá jednotková cena v měně řádku [persistentní položka] | [optional] 
**TotalPrice** | **double?** | Nabídnutá celková cena v měně řádku [persistentní položka] | [optional] 
**TAmount** | **double?** | Nabídnutá celková cena v měně řádku [persistentní položka] | [optional] 
**LocalTAmount** | **double?** | Nabídnutá celková cena v lok.měně [persistentní položka] | [optional] 
**LocalUAmount** | **double?** | Nabídnutá jednotková cena v lok.měně | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrRate** | **double?** | Kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrRate** | **double?** | Vztažný kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**LocalOtherCostsRatio** | **double?** | Poměrná část ostatních výdajů [persistentní položka] | [optional] 
**ValidToDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum platnosti nabídnuté ceny [persistentní položka] | [optional] 
**SupplyDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum možného dodání [persistentní položka] | [optional] 
**SupplyConditions** | **string** | Dodací podmínky [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Potvrz.mož.počet v jedn.se vzt.1 [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Potvrzený možný počet | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**IsWinner** | **bool?** | Vítězný dodavatel [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedDemand2ID** | **string** | Odkaz do řádků poptávek vydaných; ID objektu Poptávka vydaná - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**DemandingStatus** | **int?** | Stav poptávky [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**IssuedDemandDisplayName** | **string** | Poptávka vydaná | [optional] 
**DemandFailureReasonID** | **string** | Důvod neúspěchu; ID objektu Důvod neúspěchu oslovených dodavatelů [persistentní položka] | [optional] 
**DemandFailureComment** | **string** | Poznámky k důvodům neúspěchu [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta | [optional] 
**RowType** | **int?** | Typ řádku | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obchodní případ; ID objektu Obchodní případ | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

